<div class="homeslider_title">Инструменты</div>
<div class="homeslider_title2">Для успешной торговли на финансовых рынках</div>
<blockquote>
    <ul class="ht5">
        <li><b>Используйте наши авторские разработки</b><br>
        Для крупных банков и вы значительно повысите свой уровень в торговле</li>
        <li><b>Личный кабинет</b><br>Регистрируйтесь в личном кабинете и торгуйте при помощи профессиональных инструментов.</li>
        <li><b>Торгуйте вместе с крупными игроками рынка,</b> 
        и вы всегда будете на шаг впереди.</li>
    </ul>
</blockquote>